Lemon - 米津玄師 翻唱 (短版）

可以直接聽最後個副歌

不妨俾啲意見

十連推！

推！

支持
btw入副歌頭幾段 好似有d飄 但整體唔錯
加油

多謝你!

五音不全的人表示羨慕